[生物台][認真]點解人屎眼係偏黑?

近朱者赤 近墨者黑

柯屎多囉

屎積

黑色素積聚

咁啲bb屎眼係咩色？

頭盔：非戀童 極憎細路 學術討論

女人冇架咩

你唔戴頭盔冇人留意, 急住澄清反而令人覺得你此地無銀三百両喎

作用應該同腋毛差唔多, 減少兩邊屁股肉磨擦傷到皮膚, 同埋增加汗水蒸發嘅表面面積, 屁股罅冇咁濕熱孳生少啲細菌 (好似係)

女人應該比較少

利申: ＡＶ睇番黎 剃過都唔奇 但高清下見唔到有毛孔

千萬不要刮肛毛！！！！

咁點解雀屎係白色加綠色

細個屎眼生毛果時好痕 成日都r損哂
依家大個左成日柯屎屎到損 好痛

真心膠
你睇得AV少